新界

點解咁多人討論屯門，冇人講粉嶺？粉嶺純住宅區，貴有牽晴、花都，平有欣盛、華明...

你username

岩
利申住沙頭角

私樓價買公屋 成件事錯哂。

事實仲有平樓...基本上好多選擇如果接受到遠

起碼唔洗去開房

咁以社區計我覺得屯元天大過粉嶺好多
叫做自己有大型商場嗰d先
咁多d人討論都正常

利申: 喺粉嶺上車

靜靜地都好

粉嶺南好少好野食

屯門配套好粉嶺太多

true... 通常去聯和/太和食 鄉村咁

校網都係差d

可能我懶
自己煮 + 樓下食又已經覺得乜都夠
買野都係

有需要咪先出大埔沙田
講緊一個月都唔知有冇一次

呢個真 所以已搬

人數計屯元天係兩區過百萬人
粉嶺上水加埋先一區, 實唔公平架